[蓮花巨星鴻圖飛星]七月十二日跑馬地煞科賽馬日討論區2

信我軍勇戰神

八心之友

蓮花巨星標題馬

原來12 10 5 7
唔怪得多左錢

超好玩！超好玩！超好玩啊！！！

願摘下千束星光 將夢兒懸在你窗 溫暖這最美的晚上

LM
孫悟空

爆冷場合

雷神去馬

2.3.8

咁多隻
你玩埋我個份

jacky.jpg

1 8 加邊隻好

子賤要咩

2搭5呀

1 2 3 5

梗係1
8上次用10磅仔贏
今次係雙重加磅

新手試下出心水

4 上浦猛將 P

追多次

搏軍勇了
反正佢二班都入過Q 點會三班都冇

我達

5 7

十三少

1，5，7，8

信我就爆冷

跑咩？

綠勇士

最冷個隻

掃晒

綠寶

jump

6號掃哂

真係爆

5隻一齊衝, 要影相

好彩做緊野 縮左注

皇天擊殺

屌咩

邊5隻

但拖唔到綠寶

屌 原來皇天擊殺

屌我條37q呀

爆到傻

賀賢咁樣食三寶

6號

屌，乜皇天擊殺識騎馬既咩

外面今日幾好追

好在買唔切

好撚興呀

部能

3t有冇人中

真係
博馬 要博冷馬

跑乜

賽果

Train poon幾時俾人革扯
一轉人就贏
不過屌你老母皇天擊殺 阻住軍勇

6 3 7

6 3 7 4

爆你老味咩

郭能仆街死 位置都無

有6都冇用

毒男食屎

屌 慣勝聆聽係咪要合堆眼車落去

唉屌 無追就贏

食飽啦

毒男一早放頭咁on9

檔差 無計
我都縮注支持算

隻7上到個位諗住有

檔太差 焗住壓埋去

麥偉利狗黎

貓仔
你唔係信佢1800 得下話

我想要康神

買左12

條事前3x7斷金叻星

唔信佢得
但頓上曬身

想要康神

我要雷拉

垃撚圾

下季又有多寶

一隻斷哂我過關

德國巴 long time no see

買咗listening

過完關回飛喎
冇過關飛

係人都知我唔會買呢條友

不過計馬一定唔差

部能5擋3疊

嬲 換皇天先黎贏

擅跑谷草 一出即勝
血統論又贏

屌
輸撚曬

奇真一陣又啡格

追左幾次上蒲 p都冇

雷公鑿1800米掂唔掂??

之後忙到隻嘢咁
囡囡出左禁賽令
而家散左
煞科日入場行個大運先

我食飽啦
下場睇小隻

外地贏兩場千二

屌你老母又指定第四

我覺得有得博下

啡格要跟了

拉田兄弟開飯

買比卡超

回歸馬post大家庭

情場失意 賭場得意

文家良冇place唔該跟埋蛋哥走啦

之前有拖佢 之前火車騎

過2日又一條好漢

今日利追喎

邊隻做p好呢

跑得返又冇p，下次冇10幾倍啦

我屌
威力名城同勤德兼備兩隻自己mark住吼實
但兩隻上名之前跑左三四場都完全無走勢，操練無特別
而家miss哂

我都同意利追呢點

我覺得佢1800到 但今日放頭好差

最煩有一檔 無嘅都唔洗諗
但係1檔又要諗買唔買

佢一定帶架啦
不過今日場地好似唔旺佢

信小小囉
一陣應該得7倍

風采

小島怡情？

閃電王

冇啦 跑得太多了

梗係啦今日咩人放呀
毒男kk呀

含撚啦你 累到霍清bam

今日我好似見到好多新手足
希望有新手足變真手足

點睇

全年第三重心

呢個垃圾馬房

叫我

你舊手足

Me新

我新手足 多多指教

文家良從練以來有冇威過？

6 7 10 點睇

仲未bam

新人報到

無事既無事既

新左幾個月手足

想report

me新手足

好快被ban 做新人

即刻去回報先

我都新架
多多指教

舊

笑撚死

近幾次認得你

大家唔巧再賭馬了

第一隻...
佢係我隻愛狗都不撐了

賭埋禮拜日戒

8月我戒賭

念在我成日催牛奶出文
唔好咁啦

系

另外一個係咪 BAN 咗 ?

屌你

呢場7定9好呢

好啦

要怕就怕，潘頓

求心水啊 爆冷針了

男朋友比人bam左定點

唔見左佢

今場都係唔賭
步速慢又唔知邊隻中段上

見到手足咁沉迷我心巧痛

Gun!!

最後1注
奇真wp x 順勢寶wp

谷草煞科日俾狗劏

小賭怡情冇就9月見

之前試過去站務台開po屌7 連囝先ban人 冇咁快手啦

估唔到有無變奏最難搞

欣賞算

7月戒波 8月戒馬

新 輸到針

田泰妍

波馬都有得抖
我呢 幾時先有得抖

呢場比狗賭
邊隻可以飛 我都唔知了

會長已經買左 呢隻返泥地一定要

7場7!

5,8,10

今日同貓清晒

冇理由係小島怡情掛:

奇真飛到馬到打氣區

新手足 輸到針

博尹普美

係 對撚曬

今場康神又唔太想要 隻馬無咁靚

今場要信毒男雷狗

博翼狀態好唔好？

拖返，有長力跟據

我飛

含淚飛
人馬我撐開

牙拉wp算了 唔識揀

唔到1800
我估

奇真呀

同路

牙拉
毒男
潘狗

鳩買

直屌w

奇真！
集氣

3-7-9

真係鳩買

3-5-8-10

屌你老味成6隻馬鬥消做乜撚野

買撚到佢啡格

wp

小賭怡情

威利熱流

好

Gun

奇真

反斗車王3就黎上映啦
係時候贏返場幫手宣傳下

而加8.8
睇黎7倍留下開跑

唉 輸咁先果場好唔抵

未啡

唔比水-.-

未入閘

博扭歪
10>1,3

7.7

位置啡了

威利

頓就頓啦 屌

listen

7倍 get!

熱流 生活 雷公

win都啡

跑咩

2 4 7

屌kk

頓

我頓我頓

潘love u

潘頓坐返黎

好輕鬆

阿妹

屌喇星撳住過
痴撚線

去馬潘頓真係好撚勁

蔣喜奇好撚煩

閃電王阻撚住晒

牙妹
雖敗尤榮

跑
頓
kk
雷金

雷狗試過0win?

屌買win跑第2
買p跑第4

點會未試過

上次谷己經試過啦

我係屋企大叫潘頓

我老豆老母即刻跑出嚟問我咩事

有晒交代啦

屌 又潘狗 我直屌左7🤢

閪拉

潘頓我屌你
18倍win呀

屌 雷狗 垃圾

呀妹騎閃電王真係有加乘

2,5,7

我今晚真係瘋狂迷頓
講足三日

屌你老母
唔買你死出黎把撚咩

點解會要5

唔好用雷閪同潘神比

52倍q 喎

快樂生活點做到3檔全程外疊？小島點解會跑前咁多？

講真 好撚憎蔣嘉奇

直路有一刻想過牙妹可以力拒來犯

邊個仲敢屌KeiBB
唔知幾多日冇收過錢啦 我愛你BB

有冇人下場再買麥偉利

淨係買左wp
唔敢信listening

$50 PLACE

無人同我迷頓

阻撚住晒

有人買邊會冷到咁

蔣嘉琦，我屌爆你個閪呀

沈拿 X 麥偉利

我

田雞生性俾個p我

霍清全晚重心都唔拖埋

用左7做膽拖2 4qpq
屌真係怕撚左listening

尾場迷頓 all-in

補左kk p

試閘之星！
屌你老鼠就係冇買呢條感情孖寶

雷神屌你呀, P都無

尾場唔好迷 迷都少少好啦
唔好大注呀

尾場好亂
幾隻都想交代

迷左你隻愛馬

騎師王收錢 迷潘

阿妹已經跑得好好，對住個肯贏馬既潘頓真係冇得鬥

送隻錶比生日果個啦

今季買親佢就無 唔買就攝入嚟
同呢個閪女人無乜緣份

中撚左單T 好柒開心 閃電王

賀賢咁樣食三寶 你班友人情做咁大份

肯贏馬既潘狗 真係玩撚哂

我頓好撚型 唔係講笑
上嚟個姿態 禁住都過你啦

無入錢玩啦 輸光 依幾個賽馬會都係睇下估下算 見到d追開既都w到有小小傷感

2月之前都仲有錢贏 巫同火車發力之後就收皮

轉灣個勢定到

真係要有KeiBB先會中到
求下KeiBb小心啲唔好再係咁停賽了

我年中走甩唔少啦 唉

我記憶中今季有佢嘅飛都無收過錢

直路比你走先囉 閃電王
之後推兩野 輕鬆過曬

我

順勢寶又係追開

呢場要開心神狗了
斷賀狗三寶

好鍾意隻1，但潘咁勁
無怕土皇帝底出

same

我真係唔識講
1800 都有，下年爭百萬狀元

不過收到風話馬主之所以揀轉去賀賢度
係因為佢有心機撚啲性格巨星

有次谷草勁兔皇果日贏好多 之後輸番哂比佢

我覺得收夠籌
可拖 但唔係重心

agger
斷佢三寶

我賽前對佢1800無信心
今晚我信左個人同利追 我承認我負碌

柏寶今晚

潘狗就已拎騎師王
你地話佢去唔去馬丫？
順勢寶呢場似4455

第尾

睇黎貓b好大注

點解拎左就唔跑？
騎王無獎金上名有獎金
咪講埋d無sense既野

案件重演

唉呀,潘頓隻順勢寶冇位呀

咁獎金場場都有既
係睇你信唔信邪

3寶得賀狗叫糊
跑邊隻佢都fat fat啦

最後100 allin我年

買左陀飛輪

鄭俊偉今場畢業吧

今場唔中我allin六合彩

覺得用騎王分數做睇馬理據好撚on9

買左4連123F

跟

其實夠數
15win,1680萬

全場跳樓

齊頭好睇啲

Allin or nothing啲frd

頭場已經走甩左快馬奔馳

要幾多錢先夠數 ?

Ac俾定先

騂龍呀
我買佢永遠披都無 唔買就跑出

我馬會戶口都唔多錢

世澤 喜悅 順勢 皇龍
是但埋q啦

全年第二重心

16定唔知17
唔記得咗

世柒之星穩唔穩唔敢買柏寶

第一重心跑成點

鴻圖飛星 一陣比啲力

收皮

等下啦 星期日先有呀

順勢寶 馬有騎師有 冇理由唔買

你比人bam咗啦到時

我驚十三

喜悅繽紛 馬有 騎師唔知有冇

柏寶有冇可能好似季初贏有心人，將世澤留到最後一次殺晒

會唔會收夠籌架

老老實實 今場我都揀到一堆馬係手
真係唔好allin

皇龍大將都好

好運好過好波

花月流星

尾場搏下4

呢期返工忙 我睇馬度馬少左

仲要食囡

子建要乜

Last 1 7 11
屋企上唔到網好慘 好唔方便

貓b我男朋友

有料爆咁喎

潘狗

今晚子健如何

真係好撚多野做

心好事成

last鳩買8-10

子賤要潘狗，屙煙西拉

呢場咪allin

順勢P 不過無錢買

Agger 尾場多數伏

已買雷閪

881 ho man
5,6,9,11 wor

以為正路點知爆
我中過好多次

2，4，6
4號感情飛
2，6人馬夠夾

今日無高栢新

5 囉
冼拿咁勁

3>4,6,8
All-in 了

皇龍大將
鴻圖飛星

13 不了

開心神駒

幸運年年

沙拉唔做881 喇？

今季谷草最心痛馬 鴻圖飛星
令我休息左接近半個月

睇績唔想買了

8-12

all in田雞

點解咁問 ?

跟多次算

你聽到佢講咩 ?

聽收音機好似係咁farewell 咁
冇跟進太耐唔知道有冇咩update

順勢寶上呀

柏寶

All in咗花月流星

肯肯定下季做電視現場直播啦

一早係咁估.

試閘

皇龍大將

如果6環 頭5場都中，最後果場買果隻退出係咪比番錢你？

星星星上呀

爆啦

埋數輸$40
屌

7-3-6

好彩鴻圖有披
以為佢到啦

我田

我屌呀，5號第4

田泰安

潘頓今晚真係信得過

又係外面兩隻

皇龍大將慢閘

屌佢老母

田雞 又反cup狗會

谷草煞科輸錢

無買又中

乜野南方演義呀

幾驚隻順勢寶咁尾追唔上

我真係針了

跟咗 多謝

鴻圖好叻仔了
幫我追返少少前兩次既本

射大熱門

$26
唔錯喎

無買W 綠寶呢

係咪無人同我一齊十三少

鄉村輝煌差d

雷西

估唔到配返韋達唔同晒
轉戴眼罩未撚好過

成晚冇度過 鳩買潘頓p贏

轉彎發力 直路收工

靠我田反cup

莫雷拉今日有冇落過場？

沈拿都唔係太差

雷神害我輸左成副身家

聽賢仔講馬真係輸都開心

雷神 屌你老味

田雞古銅色好撚型呀

我正式宣佈 莫雷拉全盛時期已過
現在是我潘時代

抑揚頓挫 鞭打推踢

26蚊正
今晚我即場出咁多隻係炒左頭場創意寶

好鐘意聽佢講野

第3，5，6
我年1200太遲先撻到

咩賽果

迷潘

我成最大贏家

好~~~~~~啦入~~~~~~直路啦

潘明輝

如果阿妹贏到閃電王就好啦

貓b今日羊好多 請我食m記加大ok?

早著先機個tone好好笑

Gun 留名

贏左今日打和

戒賭了

好想喊

7，3，6，5

欣賞馬仔

係 聽佢早著先機先正 唔撚理佢講乜鳩 好吸引人聽落去

幾驚比子賤燈到
佢燈完即刻回飛

幾正

屌田雞真係臭雞黎

po已開,繼續屌柒潘頓

跟左巨額過關隻3號食全餐

「呢隻馬咁既？」

識貨 巴打

輸少都贏 好彩追左幾場潘頓

學生哥可以賭得幾大
一場二三幾百咁賭

路蛇下下都一千起跳

百屌

依隻馬有實力 何妖都騎得掂 何況大師父

成日笑鳩柏寶

田雞

買佢就一滴都冇,好啦飛鳩佢就殺上黎

番pt貢獻馬會